[MCU] Spider Man: Far From Home Trailer 2

蜘蛛仔叫你睇左ENDGAME先好睇TRAILER呀

Mysterio真係另一個平行世界黎

巴打講多少少呢個人物

MULTIVERSE 確認

如果係616版控制嘅android

台灣版預告

即玩平行世上

世界

Multiverse

復4玩時間玩出禍？

最尾個副眼鏡係TONY個副
唔通有伏筆

Uncle Tony

又伏筆

Bitch please you’ve been to space

unavailable

cm係咪除左個人電影都會unavailable

Saving the world require sacrifice
Sacrifice your world to save mine

Uncle tony=新uncle ben

要飛髮 sor

captain marvel unavailable

純粹象徵佢繼承咗Tony啫應該

好正
比人萬屌既蜘蛛感應
一開波已經show哂出來
果然因爲end game
之前果套trailer
搞到喉唔到肺

Mysterio應該最後都係反派？

Gg感應唔到nick fury係度

咸了

向宇宙裇髮

屌可唔可以唔好個個都知spiderman身份

試晒全個宇宙唔同既Salon

太黑

忙緊女權 sor

Tony復活

全世界都識得Iron Man

去到邊都R.I.P
Iron man

我都係cap 呢2張

好撚期待

黑色suit係平行宇宙既sm?定純粹係新suit
之前SONY套卡通都有個黑sm

Noir
潛行服
新suit嚟

終於唔洗再聽班撚屌大叫時間線

第二個世界有一個唔係Tony嘅Iron Man/Woman

地球得返蜘蛛俠一個英雄？

snap 完返黎見到daddy 一陣就死咗

一撚定係e條屎橋

DS?

死前有攬攬

MCU 用22套戲開 multiverse/time travel

CW 用22集flash 開multiverse/time travel , 之後用10集左右玩爛曬

證明大家都好鐘意tony

Nick Fury: 屌你成熟d 啦

正

我都係cap依兩張

MJ: 一睇就知啦依依哦哦

you talk too much

Wallpaper

會唔會玩到愈黎愈多其他平行世界既人走左過黎主宇宙

我見到呢個畫面，表情都係咁

唔知會唔會有ai tony透過副鏡幫佢

應該仲有奇異博士同黑豹
但無左時間石可能奇異博士仲有其他野煩緊

黑豹係咪忙緊自己國家既野
所以得返PETER得閒
係時間PETER搵返世球上既英雄組新Avengers

唔知HULK點

一定有啦

應該頹摺緊

咁即係要karen 定friday

Xmen

點解著著下新衫又著返舊果套衫

打擊好大

鋪路出新衫賣下FIGURE

香港版預告

I hope they will remember you

估唔到仲著iron spider

the world's gonna need the next iron man

套iron spider後期成型去哂旅行係咪唔用
似係初頭先會用

可能好似Captain America 2個Zola咁呢，將自己變成AI

都幾明顯

引人喊

會唔會參考破碎維度劇情

We did

我都覺得係tony將自己意識上傳去雲端

港版預告

會唔會有套ironman甲飛埋黎幫打

Karen >>>>>>>>>>>>Friday

iron man

DS呢啲可以睇埋未來既人 如果佢知其它人搞得掂既話應該九成都唔會出手

上集最留意peter既人

副眼鏡就係tony真身

佢做狼人個套greatest show man 靚d

一播首歌起哂雞皮

Transcendence?

班斷章取義仲大大聲話無平行世界嗰班去咗邊

Iron man

Venom 同屠殺
準備打打下入主時空

個金髮妹仲靚過MJ

希望呢個M J快啲死

又ai咁tony死黎有乜意思

希望第3集玩spiderverse

Ps4有呢套
加潛行能力

Sir I miss you...

唔會啦
rdj配個音又收幾億銀

頭個十幾秒同HAPPY對又幾好戲

唔係同一件黎

太早喇

Marvel啲tralier成日撚尻人

應該唔會癲到有TONY聲阿咪又要配音多套
我估係畀Friday幫佢手

分分鐘平行世界係條友自己鳩up做掩飾

應該唔會係tony ai
最主要係 iron man 都唔再做Iron man
而且會好撚貴

有karen仲要friday做乜鳩

所以套戲一日未上一日都唔多作解釋

smart Hulk 有撚用咩

做spider man嘅uncle都係同一命運

一個戰鬥著用 一個平時用
眼鏡方便掩眼法
又或者純粹裝咗karen落去

今次預告好吸引

起雙飛

仲以為係好似樣

motherfucker都中伏?

香港遲過美國上

佢信錯人好正常

睇過iron man 3 就知道唔好對預告FF太多，好易入到戲院搵cutter 𠝹野

仲有X-men
口口聲聲話冇，其實暗中進行。